今晚香港人打左場完美嘅撤退戰

真真正正嘅be water , bruce lee 翻生都嚇番死

敵眾我寡，敵強我弱，前線真係判斷得好好

鬥長命，慢慢玩